攬炒巴有預知的超能力

攬炒巴有預知的超能力
能趁重光錢很缺錢前已呃錢
如常地邀約你去歐洲國會歐遊休假充電
要鈔票憑情動不等豁免

口羊哥欠

郭富城都唔識

重光倒台一句話